[突發]689涉嫌藏有攻擊性武器被

唔知會唔會比人拉？

推

十大武器之首

佢無野講

佢唔解鎖

8

9

10